我係上次整左堆皮革掛飾既巴打

是咁的，上星期做左6百幾隻掛飾去金鐘派
目的係為大家打下氣，加下油
個post有大量巴絲支持
但因為有巴絲反映會做成紀念品既影響
所以當晚都叫admin幫手del post
特此通知

locker？
或者mtr交收

有性趣

有興趣

好靚

好撚靚

好想要香港嗰個

兩隻都想要

好想要

想要香港加油嗰個, 要點聯絡

Mtr會唔會封站

明明係3隻，點解你見到2隻

收多小小意見見，上次5百幾回覆都去到最後凌晨先比人屌

仆街眼殘睇唔到英文嗰個

支持

G持

好, 我等你

支持！

支持！
想要

最尾嗰塊好似朱古力

想要liberate Hong Kong

可唔可以留個比我

寄又得戰場交收都可以

有興趣！

想要埋加油
一直好鐘意手工野

個光復香港時代革命係新填地街啲鋪做，你google下就有，但貴好撚多

講開又有啲似

戰場交收咁痴線
諗下點交收最好

有興趣
留名

笑死我

巴打整得好靚

好靚，想要

想要

留名 有興趣

其實每區揾人去集會派都可以
好似今晚咁既集會
利申 可以幫手派

Lm..
Sf 到付？

好靚 但可以點要

留名 想要

留名

都係起個模，之後用手壓機印，之後介出嚟

30蚊運，仲要比順豐賺

想下先

建議可以比買家要求四邊打埋窿比人縫落袋背囊到

其實頭2日我都係免費派，仲好多人都好支持
返嚟係連登講返件事，但有人屌雨革後紀念品
所以我急停左，諗方法做好啲先再做

玩到咁大
我個印係做左偏埋一邊小小，留一個開窿做掛飾

梗係可以

建議下，下批可以諗諗佢

好靚想要

好令

嘿嘿

嘩，咁勁
個個都係心機

好大機會係最後一批

上次做左6百幾隻，
我覺得自己用cutter 既功力由lv max再界限突破左

係咪可以贊助你做production派出去？

唔係，因為我唔想接觸錢
一有錢銀就好麻煩

明

想要 我留tg得唔得

想要
唔係嘉年華心態
但真係想有嘢留念

我都無嘉年華心態去做呢樣野

都得

I'm 想要 巴打好有心

支持巴打，有冇tg可以聯絡？

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

巴打加油

確定左做法先開始留rg

好撚想要
Shut up and take my money

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推阿吊你

有得諗喎

想要留名

Sf真係不了
有無其他類似既快遞介紹下
等我自己寄野可以用

想要！

巴打好手工 想要

想要 好靚～

支持巴打
想要

其實無乜手工可言
最攰都係印同用cutter介出嚟

好醜樣囉

Sorry巴打

我已經準備好錢

留名有興趣

好鬼死靚
期待有多D花款
其實可唔可以O係D賣物會或者ART FAIR擺擋收集捐款? (利申:唔係好識)

唔好搞咁多
我整個掛飾都比人話嘉年華
真係唔好搞咁多
集中返係各個抗爭運動

屌好撚靚

想要香港

想要
留明

擦臘

平郵得唔得呀
想要

好想要呀

巴打識野

我一開始都諗過平郵
但你地要比地址我，怕唔怕

好靚留名

留名想要

你唔係狗冇野嘅
一係就順豐到付

想知邊到訂同幾錢，自己都想整

好想要呀

朋友都想要

唔怕呀，得唔得先?

下次邊到派，即到

新手推唔到都照推呀

順豐

香港訂模好貴
你可以落新填地街揾下

上個post既巴絲話唔好派
捐比星火用單換仲有意義

你整左幾錢？

淨係光復香港果個差唔多5舊

想要留名！

寄去郵局拎一係宅急便？

郵局有得諗

lm

想買
第三個好靚

幫手推其他行動post

想要 等捐錢

係

我有新idea 大量生產啤牌通緝令點睇

Lm

全部都想要

真係勁靚好想要個😍幾錢都得

3個都想要！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

想買

想買 有無得留tg

留名睇樓主個方法

真心想要 留名先

好靚啊
留名想要

lm想要

經過連日考慮，有決定啦
因為3個size唔同
手上既材料應該夠做900-1100個
應該唔會有第三批

方法2個
1. 平郵，郵費果啲我出埋
寄左之後，等你地收到，我就會del tg msg保障返各位
2. 我揾3個日子同時間，揾個就腳既地方，憑rg msg 揾我拎

有巴絲講過可以放深黃小店之類，因為我唔太想經其他人手，我又可以計下呢件事可以捐到幾多比星火
最後報返條數上嚟比各位巴絲知

錢直接入落星火就得，唔好經我手
數量有限，每人限要2個
自由定價，我做呢件事係一份心意，你地捐錢都係一份心意
最多比啲價錢大家參考
有手作同行賣30蚊+3.7平郵
有條做霓虹燈撚樣賣48蚊個（另一個post狙擊佢走數同人血饅頭）

之後既遊行集會我會拎定2-30個係身，主要送比派緊文宣物資既巴絲，英文果隻會比外國人同外國記者

Tg

各位無意見既就開新post整合返件事，等多啲人知

推一推，睇一睇#160

推

推TgTg!

推
到
爆
T
G

香港製造 十卜十卜

支持 好靚

想要係咪tg你就可以？

係
推一推，睇一睇#160

深宵推一下

好靚！想要個掛袋
身邊有深藍 比佢見到激下佢都好

推
詳情#160

幫推

幫推 十卜巴打

Send唔到tg msg俾巴打你

我搵星火個fb page
佢好似冇覆個銀行ac係咪仲入得
有冇巴絲入過落星火個匯豐ac嘅可以話我知仲入唔入到

我用FPS入到

應該send到，仲有巴打揾緊我

大家記得幫手推出面啲重要post

Account唔知點解俾人limited咗

好靚！

我定你？

我呀
唔知係咪用咗TextNow嘅fake number就俾人limited咗

支持want!

大家記得推返出面既重要/行動post

詳情#160

入到
星火fb置頂有入數資料，last update係8月

我就係睇嗰個 但見佢冇覆comments 所以問下
等我欣間去入先

btw,入錢機可能唔得，我尋日恒生存鈔機唔得

屌呀，一日出左100個都唔夠
詳情#160

推！
好靚 又唔食人血饅頭

巴打手藝好好 手殘絲表示………
好想要！！

巴打表示呢個無乜手藝可言，用熟把cutter 就做到

推漏左

今晚推埋呢下

幫推多一下

冇事喎

要

論標題既重要性
上次做左標題黨，雖然比人話幾句
但有6個鐘就2千幾正皮
今次.....

擺上fb好快過1千啦

因為我唔想出名，除左連登揾唔到方法咁做

咁你出第二個post標題寫清楚啦

Tg咗巴打但無應我

你揾多我一次
我見全部都有覆

多謝巴絲支持

多謝巴打岀錢岀力就真

Pish

郵寄既話寄屋企地址

巴打想要嘅話要點做

#160

推一推

推多下

想要一個點樣可以有！

好感動，3日唔夠，個捐款過左萬
但出左一百隻都唔夠
好彩唔係好似上個post 咁快
做撚死我
巴絲捐錢記得量力而為
學生既記住留返啲錢買文具返學，同我講聲加油就得

好靚呀 多謝哂池田巴打

光復香港
時代革命

加油呀巴打
99%係原色架，我揾到其他顏色既碎料會整埋，其他巴絲唔好狙擊我有就當surprised

深宵一推

好有興趣呀喂

辛苦曬巴打
祝革命早日成功，巴打收檔冇得做

臭雞

巴打今日拎左 好想錫你春袋

想要晒 順豐到付？

我唔係gay....

平郵啦，用乜鬼順豐

有興趣啊

好靚。。。

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

賣晒未？？

唉，屌啦聲，今日又有手足比popo拉
929同101真係要做多啲文宣，盡幫前線手足

連登仔係咪睇我唔超，覺得我做唔哂果1000隻

[突發] 10.1活動出左

拎左巴打既掛飾，好靚
支持整多d

仲爭3千
要強国還錢, 唔係就交還香港統治
簽埋佢, 同搵人簽埋佢啦

和你推

等我捐咗錢先再幫你推

等緊收貨

次次見你個名都諗起魂。初弒

我為佢而改的

先多謝巴打

巴打整連豬得唔得

唔係紀念品

煲底相認再整

好

巴打要皮可以搵我

刷蠟樹糕都有

之前玩皮雕玩淨

好靚煲底見！

多謝巴絲支持
個post推多1，2日好啦，929，101大家都好忙
幫手推行動post

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

多謝巴打

請問仲有無

多多都有，多多都整

多謝支持🙇🏻‍♂️

推埋今日，聽日到101要推行動post

巴打係咪Leather xxxxxxxion?

唔係
唔好起我底🙇🏻‍♂️

整得好令，Support!!

繼續你捐我送！幫到幾多得幾多
留意返，呢個post只可以係平日推，星期六日，假期要全力推行動post

錢直接入落星火就得，唔好經我手
數量有限，每人限要2個
自由定價，我做呢件事係一份心意，你地捐錢都係一份心意

方法2個
1. 平郵，郵費果啲我出埋
寄左之後，等你地收到，我就會del tg msg保障返各位
2. 我每個星期揾2個平日夜晚，揾個就腳既地方，憑tg msg 揾我拎(有時我會太忙，要隔多個星期先交收到）

如果我太耐無出聲，歡迎催我，我會盡快覆返

要捐既，仲可以捐埋立場！

係咪開返個好啲既topic會好啲
定由佢壽終正寢算

想要想要想要

開左新post

是咁的
我仲有皮淨，想用埋佢
有無人有提議應該整埋掛飾定整卡套之類？
有無人有啲黃色平台可以寄賣？
今次啲錢捐去邊/用嚟做咩好？